同啲成日要人擔心嘅女仔一齊真係好辛苦...

都廿幾歲人啦，朝早返工前永遠唔食早餐，晚餐又唔定時食，放假可以懶落街而全日只食一餐。搞到成日胃痛，又唔睇醫生，睇完醫生叫佢去照胃鏡又唔去。
明知自己嚟m，又唔戒口，係咁飲凍嘢食雪糕食西瓜，跟住又話m痛痛到腰都痛埋...
放假約左幾點係邊到等，佢又唔見人，打電話又唔聽，上佢屋企拍門又冇人應，嚇鬼死以為咩事，隔幾個鐘打嚟話佢訓死左
咁大個人都唔識照顧自己，但係成日係到呻話邊到痛 邊到唔舒服，成日要人擔心

你遲早頂唔順

飛

嗚嗚嗚

你都頂得順

我有個fd條女又係咁
成日唔錫身 乜都去盡 身體又唔好 又成日訓到消失左唔見人 有冇番屋企都唔知
都唔知佢點頂

上邊個兩段完全係我嚟
你啲語氣好似我男朋友
我一唔食野佢就會罵我唔識照顧自己
但唔知點解我覺得佢咁罵我好man
所以有時會專登話佢知我無食野搏罵

我都想俾男朋友咁鬧

我都想有人咁關心我

分手啦